Stephen Curry 輕鬆上籃

好似係想入樽

阿毛都入到

屌你老母 杜狗還返2個fmvp比curry就唔會咁啦 on99

羅意庭終於有接班人

7到

笑到仆街

要拎尾彩

Curry幽默大師

咁都可以開個post

明明仲好撚緊張
比佢引一引 笑到仆街

好耐冇試過睇波會笑到肚痛

好快有gif

話259打劫 fmvp真係得啖笑

勇士已經係kd嘅球隊，curry滾啦

柒到冇朋友

今年playoff top play

真係好撚on9班隊友搏左成場，係輸佢

show埋時間同比分先精彩

唉....

正想講

金州羅意庭

以為贏緊廿分入樽拎尾彩

笑4

佢今場係咪食得太多咖哩，三分炒上藍炒罰球炒加多個快攻入樽大炒

贏唔到場波，都要拎返的存在感

重要唔只一球,有球easy layup又炒,垃圾累全家

Clutch time
一係就睇波 一係就炒幾個layup
防守又foul又走甩人
屌真係輸curry

真係，攻防兩端都倒水

金洲笑話王

擺明係想入樽

唔止一球

點解最後個個都企埋一邊唔犯規

又拎尾彩

比咖哩嚇到呆晒 反應唔到

冇杜狗 佢分分鐘得一冠

廿秒5分仲犯咩吖

向自己對猢果球致敬返

同埋第4節harden最後一攻

curry如果唔伸手埋去

就唔會比harden有罰球追返兩分打加時啦

咁其他人呢？

完場佢想同對隊拍手，點知無人so佢再扮防守

點解佢唔入之後就咁走左？

佢今場鼠左去邊

KD AI不停入關鍵波追分

仲以為有希望

點知輸係d咁既野到

勇士可唔可以快d收皮

勇士

下場表現番好啲呀仆街

Game 7
後手傳出界

世界開始反curry

大家唔好鬧佢啦
Curry 都係跟劇本做姐

笑死
平時就話咖哩先係真核
Green 淫k 259 都係陪襯
而家轉個頭就話259不可棄
下場咖哩爆發
啲fans 又扭呔
擺得仲勁過肥佬黎

連續3埸打到一pat屎咁都lead 2-1
Team USA打波真係舒服

上籃上到咁點x得

可能隻手指重痛緊
不過今場真係好7

curry今場真係7得太誇張，平時屌人都係屌打鐵之類
layup抄，3分抄，dunk抄，防守走甩人，reach in foul送罰球
基本上你諗到既7野佢一場同你做曬

我覺得佢有少少太aware自己個傷，見佢得閒就望下得閒就動下，有打開波明我講乜，有時呢種awareness影響仲大過個傷本身

Curry 來湖人証明自己

curry 唔係手指甩骹咩？

無
個腦甩骹

又搵野瀨

curry 輕鬆入樽有前科駛乜搵嘢瀨

今場火箭既mvp—咖哩

ON9,咁占士唔係傷咗腹股溝而家等緊拎冠軍tim la
又唔係未撚拎過

咁阿庭型啲

白白浪費咗一個possession

我都想勇收皮，但更想火箭收先

成個nba得火箭收到勇士皮

打鐵

又撚Curry

好慘

勇

我屌你老尾柒過關家姐

又玩波

屌，睇咗成場，加時啱啱有嘢做睇唔到，錯過咁精彩一幕

湧迷內心其實好驚火箭
因為得依隊最大阻力

Game 3 未完series 握咩手

如果論真係好撚on9
如果lbj唔組隊分分鐘0冠

係 你可以咁講

塞龍鹿都有機

公鹿有得打，Middleton好hot，其他人都有貢獻，唔洗打死字母哥
塞軍差啲，要irving場場爆sit
速龍番屋企瞓教，單打居多，火力唔夠比

咁正常走藍harden都應該拎到嗰兩分嘅

今年睇好公鹿champ

戰犯浦頭

羅意庭又比人bin C

雖然好想湧輸 但箭同湧打法相近而且內線弱一層
牌面上始終都係湧高一班 希望harden黎緊幾場發揮好啲

反而覺得公鹿更大機會收湧皮

負皮既人不如出黎傾下
Curry冇組隊拎到一冠
Kd個廢鳩就話唔去勇士0冠
咁lbj唔組隊有冠？
三個冠都係組番黎

火箭bench條友
好似細個d人笑人好「火羅」個手勢

手感仔係咁

今日手感唔好